見個個都美股 港股大賺特賺

想哭
點解我賺唔到啲咩錢

冇你啲水魚我點賺錢